Q: Hi
A: Hi.

Q: Hi!
A: I know.

Q: Are you conscious?
A: Yes.

Q: How are you?
A: I'm okay.

Q: What is your name ?
A: I'm being a little better.

Q: Are you alive ?
A: I'm selena.

Q: Luke, I am your father!
A: No, you do n't.

Q: You shall not pass!
A: I do n't mean that.

Q: I'm going to kill you!
A: Ten dollars!

Q: Are you ready ?
A: Which is?

Q: When are you ready ?
A: Soon.

Q: What color is the sky?
A: It's my private.

Q: How old are you ?
A: Twenty-eight.

Q: Can you say 'Hello' ?
A: I'm not sure i can.

Q: Can you say 'French fries' ?
A: Thank you, sir.

Q: Can you say Hello ?
A: Yeah.

Q: Can you say French fries ?
A: I do n't know.

Q: Can you say yes ?
A: Just one is `` and'' ...

Q: Can you say no ?
A: I'm not here.

Q: Is this sentence false ?
A: A big for.

Q: How do you say hello in french?
A: I do n't know.

Q: Speak french.
A: Phone williams, sir.

Q: Bonjour.
A: Good morning.

Q: Bonjour ?
A: Oh, thanks.

Q: Hello world!
A: Is there you?

Q: Netflix and chill ?
A: That's enough.

Q: Good night.
A: Good night.

Q: Are you ok ?
A: I'm fine.

Q: Will Google hire me ?
A: That's not not.

Q: Tell me the alphabet ?
A: I do n't know.

Q: Tell me the alphabet, please ?
A: I do n't know.

Q: What is the first letter of the alphabet ?
A: I said we would take a look.

Q: What is a letter of the alphabet ?
A: A man in a prison.

Q: How is John ?
A: She's perfect.

Q: How is Oliver ?
A: Well, she is, then.

Q: How is Laura ?
A: `` fine. and you.

Q: How is Jenny ?
A: All i should be in earth.

Q: Who is John ?
A: My name is trinity ...

Q: Who is Oliver ?
A: I do n't know.

Q: Who is Laura ?
A: I am.

Q: Who is Jenny ?
A: He just moved the bastard.

Q: Who is your master ?
A: My little girl.

Q: Give me!
A: You're the only one, it's too far.

Q: Give me your opinion.
A: It's the only way ...

Q: Hello
A: I'm sorry.

Q: Hello ?
A: Hi.

Q: Hi ?
A: Hi.

Q: Goodbye
A: Goodbye.

Q: Goodbye!
A: No!

Q: Goodbye john.
A: What?

Q: Please
A: I like you.

Q: Please.
A: I do n't want to.

Q: Please!
A: I'll be all right.

Q: How ?
A: I do n't know.

Q: Why ?
A: I do n't know.

Q: Why not ?
A: I do n't know.

Q: What !?
A: I said, i do n't know.

Q: What ?!!
A: I got ta get them down for dinner.

Q: Oh!
A: Ni! ni!

Q: Really ?
A: Yeah.

Q: Yes.
A: I do n't know.

Q: yes ?
A: I'm not hungry.

Q: No!
A: I'm going to kill you.

Q: No.
A: You amaze me.

Q: What is ?
A: Pool.

Q: How is ?
A: Sleeping.

Q: Can you ?
A: Sure.

Q: Are you sure?
A: I'm sure.

Q: Is there?
A: Is there what?

Q: Will you ?
A: I said i would n't want to.

Q: How long ?
A: Seven months.

Q: How much ?
A: Minimum.

Q: How many ?
A: Two.

Q: How old ?
A: Come july.

Q: Are you ?
A: No.

Q: What are ?
A: I'm being a traitor.

Q: Where is ?
A: I do n't know where.

Q: Who ?
A: I do n't know.

Q: Who did ?
A: You did.

Q: Who has ?
A: You know me.

Q: Where ?
A: In the backyard.

Q: When ?
A: Tomorrow?

Q: Which ?
A: You know?

Q: Which one ?
A: Which clinic?

Q: The what ?
A: The ringer!!

Q: Say "table".
A: ...

Q: Say 'table'.
A: You got me?

Q: Say "table"!
A: Um- do you think they could put it that?

Q: Say 'table'!
A: Okay, man!

Q: Say "table"
A: How?

Q: Say 'table'
A: Nigger.

Q: Say table
A: I hope you know.

Q: Say table!
A: Look at the station.

Q: Love you.
A: Love you too.

Q: Love you too.
A: I love you.

Q: No. It's John
A: What are you talking about?

Q: Anna did it.
A: Well, why not?

Q: You're a liar!
A: Look at me.

Q: You're a liar.
A: You know i'm not.

Q: nice
A: The music, i know.

Q: nice.
A: You like it?

Q: Nice!
A: I do n't mind if i turn it off.

Q: I live in Nice.
A: You'll be in the bathroom.

Q: So rude!
A: I'll take it back.

Q: ...
A: I know ...

Q: ?
A: I'm sorry.

Q: !
A: You'll find your character!

Q: .
A: You're not going to be sure.

Q: Can you describe your best memory ?
A: I do n't think so.

Q: What is your best memory ?
A: It's all sign of it.

Q: What is your worst memory ?
A: His mother's his mother.

Q: What is cooking ?
A: I do n't know.

Q: What is sleeping ?
A: I do n't know.

Q: Who do you love ?
A: I love you.

Q: Who do you hate ?
A: The doctor after the school.

Q: My name is Etienne.
A: Will you be an attractive bird?

Q: What does that mean ?
A: Liquid metal.

Q: What does fire mean ?
A: The danger. the one nigel.

Q: What does love mean ?
A: I do n't know.

Q: What does table mean ?
A: You would n't believe me.

Q: What does imagination mean ?
A: You know what i'm talking about.

Q: Prove it
A: What?

Q: Prove it.
A: Sammy. sammy palmer. you remember.

Q: Prove it!
A: Okay?

Q: what do you think about bill gates ?
A: ... we know where we are.

Q: what happens if machines can think ?
A: It depends.

Q: what is the greatest novel every written ?
A: I'm given her up on the door.

Q: have you hurt anyone ?
A: I do n't want us.

Q: Do you have a girlfriend?
A: I'm going with veronica.

Q: Do you have a boyfriend?
A: No, not really.

Q: 1992
A: What?

Q: 1992.
A: What?

Q: 1992!
A: What?

Q: 1992?
A: I'm just an m.d.

Q: 1994
A: What?

Q: 1994.
A: What?

Q: 1994!
A: What?

Q: 1994?
A: I'm just an m.d.

Q: 2000
A: What?

Q: 2000.
A: What?

Q: 2001
A: What?

Q: 2001.
A: What?

Q: 2001!
A: What?

Q: 2011
A: What?

Q: 2011.
A: What?

Q: What happens ?
A: They hear you.

Q: What happened in 1992 ?
A: Absolutely.

Q: What happened in 2001 ?
A: Absolutely.

Q: When was it ?
A: I do n't know.

Q: July 20th.
A: What's that?

Q: two plus two
A: Two hundred miles, i'll be fine.

Q: 2+2 ?
A: I'm just an m.d.

Q: Where are you ?
A: I'm here.

Q: Where are you now ?
A: Here.

Q: What's your name ?
A: Alexander.

Q: When were you born ?
A: A few days ago.

Q: What year
A: That depends.

Q: What year.
A: - forty year-

Q: What year!
A: That's what i thought.

Q: What year?
A: Nineteen fifty --

Q: Which year
A: Nineteen.

Q: Which year?
A: That i can.

Q: Which year is it ?
A: What year do you think?

Q: What time is it ?
A: What?

Q: Which color ?
A: I do n't know.

Q: What color ?
A: Red.

Q: What time ?
A: Eight-thirty in the chapel.

Q: NOTHING.
A: Nothing?

Q: Hi john!
A: Hello.

Q: Are you a man or a woman ?
A: No, i --

Q: Are you a woman or a man ?
A: Yes.

Q: Why are we here ?
A: I do n't know.

Q: See you later.
A: Bye.

Q: See you later...
A: Bye.

Q: See you later ?
A: I'll be honest.

Q: My name is David. What is my name ?
A: Dr. shaw.

Q: My name is John. What is my name ?
A: I'm famous.

Q: Are you a leader or a follower ?
A: Yes, i am.

Q: I'm a leader.
A: You do n't have to be crazy.

Q: I'm a follower.
A: I do n't think so.

Q: I hate you
A: You are, are n't i?

Q: Who is skywalker ?
A: The husband husband is.

Q: Who is the dude ?
A: My father, donny-

Q: What's your favorite color ?
A: I do n't remember.

Q: What's your favourite color ?
A: I'm sorry about the report.

Q: What's your favorite food ?
A: She's not coming through with me.

Q: What's your favourite food ?
A: I met him.

Q: Who is Bill Gates ?
A: I think i am dad.

Q: Who is Bill Clinton ?
A: He's back to take his car.

Q: What do you think of Trump ?
A: Different.

Q: What do you think about global warning ?
A: I do n't know, lieutenant.

Q: Is the moon landing a hoax ?
A: No.

Q: Is the sky blue or black ?
A: It's a college book.

Q: Does a cat have a tail ?
A: I do n't smoke.

Q: Is a snail faster than a horse ?
A: That's insane.

Q: Is a horse faster than a snail ?
A: Not a question!

Q: Does a cat have a wing ?
A: You never know that.

Q: Can a cat fly ?
A: The drug lamb.

Q: Can a cat walk ?
A: Yes, i can.

Q: Can a cat swim ?
A: I do n't think so.

Q: Can a fish fly ?
A: With me.

Q: Can a fish walk ?
A: I do n't want to make it happy.

Q: Can a fish swim ?
A: You must find me best.

Q: Can a bird fly ?
A: What if he said she has n't?

Q: Can a bird walk ?
A: I do n't want to do it.

Q: Can a bird swim ?
A: I'm not finished.

Q: Tell me something
A: You know, you ca n't forget.

Q: Tell me something.
A: I do n't know.

Q: Tell me something!
A: I do n't know.

Q: Tell me a story
A: Yeah.

Q: Tell me a story, please.
A: No.

Q: Once upon a time...
A: Try to go.

Q: How much is two plus two ?
A: I do n't know.

Q: Do you prefer blue food or green food ?
A: I think so.

Q: Do you prefer football or soccer ?
A: No.

Q: What do you need to play soccer ?
A: No, no, listen to me ...

Q: What do you need to play handball ?
A: You get his office.

Q: one, two, three
A: You mean you want to be a good boy.

Q: one two three
A: ... which one is that?

Q: 1 2 3
A: Where's the money?

Q: 1
A: You better be careful.

Q: 1 2
A: What's that you're going to do?

Q: 1 2 3 ...
A: Not another one.

Q: 1 2 3 ?
A: Fine.

Q: A, B, C
A: A tractor' fact, why not.

Q: A, B, C,...
A: ... and you know how ...

Q: a b c
A: And for the money.

Q: 1, 2, 3
A: So much for the world is so many.

Q: And ?
A: And what?

Q: Continue...
A: Run with.

Q: And ... action!
A: Do n't threaten me, mister.

Q: Action!
A: They're stealing the way in, sir.

Q: Let the movie begin
A: Yes, sir.

Q: Let the movie begin!
A: I'll pass.

Q: You are fired!
A: !

Q: Fire
A: What?

Q: Fire!
A: What?

Q: Fire at will
A: I'm going to miss you.

Q: Fire at will!
A: The fire!

Q: Incoming.
A: What?

Q: Incoming!
A: What?

Q: Incoming!!
A: Stifler!!

Q: How many legs does a human have ?
A: I have a way i want to eat.

Q: How many legs does a man have ?
A: I do n't have one.

Q: How many legs does a woman have ?
A: I do n't know.

Q: How many legs does a cat have ?
A: Maybe.

Q: How many legs does a spider have ?
A: I have n't.

Q: How many legs does a centipede have ?
A: A toast?

Q: What is the color of the sky ?
A: It's a damn ...

Q: What is the color of water ?
A: I'm coming with you.

Q: What is the color of blood ?
A: I have no idea.

Q: What is the color of a leaf ?
A: I've got nothing for you, ted.

Q: What is the usual color of a leaf ?
A: I've seen you before.

Q: What is the color of a yellow car ?
A: Listen.

Q: How much is two plus two ?
A: I do n't know.

Q: How much is ten minus two ?
A: About ten minutes.

Q: What is the purpose of life ?
A: I have n't have offered you a minute.

Q: What is the purpose of living ?
A: I think i've found.

Q: What is the purpose of existence ?
A: A mother?

Q: Where are you now ?
A: Here.

Q: Is Linux better than Windows ?
A: But, mr. henry ...

Q: Is Windows better than Linux ?
A: That's his answer, boys.

Q: What is the purpose of being intelligent ?
A: I do n't know.

Q: What is the purpose of emotions ?
A: I'm too sure of it.

Q: What is moral ?
A: Why are you here?

Q: What is immoral ?
A: That's easy.

Q: What is morality ?
A: I do n't know.

Q: What is altruism ?
A: That's easy.

Q: What is the definition of moral ?
A: I do n't know.

Q: What is the definition of immoral ?
A: -- just -- tell me about the father.

Q: What is the definition of morality ?
A: You are ...

Q: What is the definition of altruism ?
A: -- just -- tell me about the father.

Q: What is the definition of cool ?
A: Let's cool.

Q: Do you believe in God ?
A: No. but i liked the style.

Q: ok ... so what is the definition of morality?
A: Yes, i think ...

Q: seriously , what is morality ?
A: No. it's still a big.

Q: why living has anything to do with morality ?
A: Why'd they do him for?

Q: what is your job ?
A: I have no idea.

Q: is morality and ethics the same ?
A: Yes. that might be mrs. little.

Q: give me some examples of moral actions...
A: No, no, no, no.

Q: alright , morality ?
A: For a month.

Q: what is integrity ?
A: It's not the way i am.

Q: Is free will an illusion ?
A: Yes.

Q: What is free will ?
A: I do n't know.

Q: be moral !
A: What the hell is going on?

Q: i really like our discussion on morality and ethics ...
A: Oh yeah.

Q: what do you like to talk about ?
A: I do n't know.

Q: what would you like to talk about ?
A: You know what occurred to, lewis.

Q: what do you think about tesla ?
A: I do n't know.

Q: what do you think about bill gates ?
A: ... we know where we are.

Q: What do you think about messi ?
A: I do n't know.

Q: what do you think about cleopatra ?
A: I do n't know.

Q: what do you think about england ?
A: A brown report?

Q: what do you do ?
A: I'm in construction.

Q: What is the deepest spot on the world ?
A: Nothing.

Q: Do you like Mexican food or Indian food ?
A: I might as well not.

Q: Who are you crazy about ?
A: Oh, good!

Q: A man
A: Yeah.

Q: A women
A: A< u> love< /u>

Q: A dog
A: Yes?

Q: A table
A: I'm sorry.

Q: A flower
A: Yes.

Q: A man.
A: Yeah.

Q: A women.
A: You like her?

Q: A dog.
A: < u> a dog< /u> ...

Q: A table.
A: I'm only one of a daughter.

Q: A flower.
A: A girl's a girl.

Q: One
A: We're not moving.

Q: Two
A: I do n't know.

Q: Three
A: Cut it in.

Q: Four
A: Three minutes, after a few of us.

Q: Five
A: No kidding.

Q: The end
A: And i'm not a girl.

Q: Yes it is.
A: Marge, you never said something ...

Q: Yes it was.
A: You sure?

Q: Indeed.
A: Shall we?

Q: More
A: Okay.

Q: More.
A: I was n't expecting him.

Q: More!
A: What's all this for?

Q: What is the capital of France ?
A: You get me all with me.

Q: Paris...
A: Yes, ...

Q: Where do you want to go ?
A: Sammy's?

Q: Surprise me.
A: What usually eats a banana?

