Q: Hi
A: Hi.

Q: Hi!
A: I'm randy.

Q: Are you conscious?
A: Why?

Q: How are you?
A: Okay.

Q: What is your name ?
A: My name is ....

Q: Are you alive ?
A: Yes.

Q: Luke, I am your father!
A: Hush.

Q: You shall not pass!
A: He's dead! it's too early!

Q: I'm going to kill you!
A: Ten dollars!

Q: Are you ready ?
A: I surrender ...

Q: When are you ready ?
A: When we were working, mr. garrison.

Q: What color is the sky?
A: It's nothing.

Q: How old are you ?
A: Eighteen.

Q: Can you say 'Hello' ?
A: Sure.

Q: Can you say 'French fries' ?
A: Yeah.

Q: Can you say Hello ?
A: Yea?

Q: Can you say French fries ?
A: In the dallas express.

Q: Can you say yes ?
A: No. you're a good man.

Q: Can you say no ?
A: No. i wo n't.

Q: Is this sentence false ?
A: Yes!

Q: How do you say hello in french?
A: Top of the club?

Q: Speak french.
A: It's not that easy.

Q: Bonjour.
A: Good morning.

Q: Bonjour ?
A: Good morning.

Q: Hello world!
A: Do you know what you're going to do?

Q: Netflix and chill ?
A: And they'll find a girl.

Q: Good night.
A: Good night.

Q: Are you ok ?
A: I'm fine.

Q: Will Google hire me ?
A: I wish i could have a girlfriend.

Q: Tell me the alphabet ?
A: Tell me.

Q: Tell me the alphabet, please ?
A: Get out.

Q: What is the first letter of the alphabet ?
A: Oh, come on, man.

Q: What is a letter of the alphabet ?
A: Second category.

Q: How is John ?
A: Who?

Q: How is Oliver ?
A: All right. we'll have you done.

Q: How is Laura ?
A: Everything's okay.

Q: How is Jenny ?
A: It's nothing.

Q: Who is John ?
A: The girl.

Q: Who is Oliver ?
A: You're in the movie cops together.

Q: Who is Laura ?
A: You're the one i want.

Q: Who is Jenny ?
A: People.

Q: Who is your master ?
A: I do n't know.

Q: Give me!
A: You ca n't come any smaller already!

Q: Give me your opinion.
A: Why?

Q: Hello
A: Hello.

Q: Hello ?
A: Gale?

Q: Hi ?
A: Hi.

Q: Goodbye
A: You're not a real jerk.

Q: Goodbye!
A: ... i ca n't!

Q: Goodbye john.
A: I see.

Q: Please
A: I just started it.

Q: Please.
A: Thank you.

Q: Please!
A: I do n't believe you.

Q: How ?
A: I do n't know.

Q: Why ?
A: I do n't know.

Q: Why not ?
A: Because i do n't.

Q: What !?
A: Mine.

Q: What ?!!
A: I do n't want to be anything.

Q: Oh!
A: See?'cause,'cause he got hit ...

Q: Really ?
A: Yeah.

Q: Yes.
A: I'll tell you why i'm here.

Q: yes ?
A: You're hungry.

Q: No!
A: Yes!

Q: No.
A: Why?

Q: What is ?
A: Being around ted.

Q: How is ?
A: I do n't know.

Q: Can you ?
A: Sure.

Q: Are you sure?
A: Yes.

Q: Is there?
A: Is there what?

Q: Will you ?
A: Let me think about it.

Q: How long ?
A: I do n't know, boss.

Q: How much ?
A: A little.

Q: How many ?
A: Five.

Q: How old ?
A: Come july, twenty-five.

Q: Are you ?
A: No.

Q: What are ?
A: Shhh.

Q: Where is ?
A: I do n't know.

Q: Who ?
A: The man of the enemy.

Q: Who did ?
A: You did.

Q: Who has ?
A: I would n't know.

Q: Where ?
A: The hall.

Q: When ?
A: When you were outside.

Q: Which ?
A: How did you find this?

Q: Which one ?
A: Which one?

Q: The what ?
A: The option.

Q: Say "table".
A: Then you're a wonderful hero.

Q: Say 'table'.
A: I will see.

Q: Say "table"!
A: You know that.

Q: Say 'table'!
A: I'll see what i can do.

Q: Say "table"
A: She wants me to be a girl.

Q: Say 'table'
A: I did n't know what's going to happen.

Q: Say table
A: Yes.

Q: Say table!
A: Hey, hello, mother.

Q: Love you.
A: I love you too.

Q: Love you too.
A: I love you.

Q: No. It's John
A: Do n't ask me that.

Q: Anna did it.
A: Why?

Q: You're a liar!
A: What's going on?

Q: You're a liar.
A: You know i'm not.

Q: nice
A: Let's go.

Q: nice.
A: Let's go.

Q: Nice!
A: You're fuckin' again!

Q: I live in Nice.
A: You're right.

Q: So rude!
A: I'm not kidding.

Q: ...
A: I'm sorry. i'm sorry.

Q: ?
A: I'm sorry.

Q: !
A: I'm sorry.

Q: .
A: I'll be right back.

Q: Can you describe your best memory ?
A: Okay. i think i'll think of it.

Q: What is your best memory ?
A: What are you doing? it's yours.

Q: What is your worst memory ?
A: What?

Q: What is cooking ?
A: I'll do.

Q: What is sleeping ?
A: I'm working on my brother.

Q: Who do you love ?
A: Me.

Q: Who do you hate ?
A: I am. i'm sorry.

Q: My name is Etienne.
A: Thank you, sir.

Q: What does that mean ?
A: Do not answer me, young man.

Q: What does fire mean ?
A: Oh, wonderful.

Q: What does love mean ?
A: You can see.

Q: What does table mean ?
A: You do n't know kurtz.

Q: What does imagination mean ?
A: What is out of your business?

Q: Prove it
A: It's a fact, landon. buy it.

Q: Prove it.
A: Sammy. remember sammy.

Q: Prove it!
A: You're so not good.

Q: what do you think about bill gates ?
A: Well, this is a date.

Q: what happens if machines can think ?
A: I do n't know.

Q: what is the greatest novel every written ?
A: What are you doing?

Q: have you hurt anyone ?
A: You were n't going to be there, ian.

Q: Do you have a girlfriend?
A: Yes.

Q: Do you have a boyfriend?
A: No, not really.

Q: 1992
A: I'm not going to kill you.

Q: 1992.
A: I'll call you.

Q: 1992!
A: What?

Q: 1992?
A: Yes.

Q: 1994
A: I'm not going to kill you.

Q: 1994.
A: I'll call you.

Q: 1994!
A: What?

Q: 1994?
A: Yes.

Q: 2000
A: I'm not going to kill you.

Q: 2000.
A: I'll call you.

Q: 2001
A: I'm not going to kill you.

Q: 2001.
A: I'll call you.

Q: 2001!
A: What?

Q: 2011
A: I'm not going to kill you.

Q: 2011.
A: I'll call you.

Q: What happens ?
A: You can have it.

Q: What happened in 1992 ?
A: They knew i was in the garden.

Q: What happened in 2001 ?
A: They knew i was in the garden.

Q: When was it ?
A: Oh, i do n't know.

Q: July 20th.
A: We're getting married.

Q: two plus two
A: Two?

Q: 2+2 ?
A: Yes.

Q: Where are you ?
A: I'm here with you.

Q: Where are you now ?
A: Here with you.

Q: What's your name ?
A: Stephanie.

Q: When were you born ?
A: Tonight.

Q: What year
A: Nineteen and fifty.

Q: What year.
A: So long.

Q: What year!
A: Not you.

Q: What year?
A: Nineteen fifty --

Q: Which year
A: Big --

Q: Which year?
A: The future --

Q: Which year is it ?
A: It's going to be --

Q: What time is it ?
A: What?

Q: Which color ?
A: The first one.

Q: What color ?
A: Gray.

Q: What time ?
A: Eight-thirty.

Q: NOTHING.
A: What did you say?

Q: Hi john!
A: You see the car.

Q: Are you a man or a woman ?
A: No, i'm not.

Q: Are you a woman or a man ?
A: Someone ...?

Q: Why are we here ?
A: We do n't need a place.

Q: See you later.
A: Thanks a lot, brad.

Q: See you later...
A: I better get to it.

Q: See you later ?
A: Okay.

Q: My name is David. What is my name ?
A: It's my pleasure.

Q: My name is John. What is my name ?
A: You're talking to a movie.

Q: Are you a leader or a follower ?
A: No, thank you.

Q: I'm a leader.
A: Can you take love?

Q: I'm a follower.
A: What?

Q: I hate you
A: You're too good.

Q: Who is skywalker ?
A: I do n't know.

Q: Who is the dude ?
A: I do n't know.

Q: What's your favorite color ?
A: They do n't remember.

Q: What's your favourite color ?
A: I do n't think i'm on it.

Q: What's your favorite food ?
A: Why are you doing this?

Q: What's your favourite food ?
A: I'll take a walk.

Q: Who is Bill Gates ?
A: I thought him was already.

Q: Who is Bill Clinton ?
A: I'll find my brother.

Q: What do you think of Trump ?
A: I do n't know. i do n't know.

Q: What do you think about global warning ?
A: I do n't know. i do n't know.

Q: Is the moon landing a hoax ?
A: It is too much to get it.

Q: Is the sky blue or black ?
A: Not that way.

Q: Does a cat have a tail ?
A: Yes.

Q: Is a snail faster than a horse ?
A: Who is this-

Q: Is a horse faster than a snail ?
A: Only in case?

Q: Does a cat have a wing ?
A: Yeah, a real one.

Q: Can a cat fly ?
A: Yes.

Q: Can a cat walk ?
A: Uh-huh.

Q: Can a cat swim ?
A: You ca n't have to go.

Q: Can a fish fly ?
A: They do n't want to be here.

Q: Can a fish walk ?
A: Yeah ...

Q: Can a fish swim ?
A: You're in here.

Q: Can a bird fly ?
A: Sure.

Q: Can a bird walk ?
A: I had a girl for a day.

Q: Can a bird swim ?
A: Let's go out.

Q: Tell me something
A: I do n't know.

Q: Tell me something.
A: What?

Q: Tell me something!
A: What?

Q: Tell me a story
A: Yes, a little.

Q: Tell me a story, please.
A: Or a story?

Q: Once upon a time...
A: ... you've heard about my son.

Q: How much is two plus two ?
A: How far?

Q: Do you prefer blue food or green food ?
A: Hey, hey, hey, hey, hey.

Q: Do you prefer football or soccer ?
A: Right.

Q: What do you need to play soccer ?
A: You do n't want to kill you.

Q: What do you need to play handball ?
A: We left, we can --

Q: one, two, three
A: I think not.

Q: one two three
A: Two.

Q: 1 2 3
A: I could n't have.

Q: 1
A: Not for me.

Q: 1 2
A: It's just ...

Q: 1 2 3 ...
A: You sound so sure about that.

Q: 1 2 3 ?
A: So it's just started.

Q: A, B, C
A: Anybody heard me, ray.

Q: A, B, C,...
A: Oh, please ...

Q: a b c
A: Ma'am, thank you.

Q: 1, 2, 3
A: So you're staying.

Q: And ?
A: And?

Q: Continue...
A: I misplaced it, man!

Q: And ... action!
A: It was a changed thing.

Q: Action!
A: We're in there tonight?

Q: Let the movie begin
A: What's the rush?

Q: Let the movie begin!
A: I'll do it. thank you.

Q: You are fired!
A: Now, i'm not --

Q: Fire
A: I had no memory.

Q: Fire!
A: I was coming in the world.

Q: Fire at will
A: -- what?

Q: Fire at will!
A: What's the matter?

Q: Incoming.
A: I'll call you.

Q: Incoming!
A: What?

Q: Incoming!!
A: What?

Q: How many legs does a human have ?
A: Maybe, that's a good night.

Q: How many legs does a man have ?
A: Like a man.

Q: How many legs does a woman have ?
A: Maybe it's not getting a long time.

Q: How many legs does a cat have ?
A: I do n't know.

Q: How many legs does a spider have ?
A: Maybe he's a little girl.

Q: How many legs does a centipede have ?
A: I do n't know.

Q: What is the color of the sky ?
A: I do n't know.

Q: What is the color of water ?
A: What's the night, sir?

Q: What is the color of blood ?
A: The mother's mother.

Q: What is the color of a leaf ?
A: The sky.

Q: What is the usual color of a leaf ?
A: Victor.

Q: What is the color of a yellow car ?
A: Not a very expensive.

Q: How much is two plus two ?
A: How far?

Q: How much is ten minus two ?
A: Two.

Q: What is the purpose of life ?
A: It's not so far. it's done.

Q: What is the purpose of living ?
A: I ca n't make a better call.

Q: What is the purpose of existence ?
A: I'm a fucking new york.

Q: Where are you now ?
A: Here with you.

Q: Is Linux better than Windows ?
A: It's a good thing.

Q: Is Windows better than Linux ?
A: You're making sure of that.

Q: What is the purpose of being intelligent ?
A: I'm glad you're with, baby.

Q: What is the purpose of emotions ?
A: It's a woman.

Q: What is moral ?
A: They're not talking about you.

Q: What is immoral ?
A: I do n't know.

Q: What is morality ?
A: He is the one.

Q: What is altruism ?
A: I do n't know.

Q: What is the definition of moral ?
A: This is not a lot of a joke.

Q: What is the definition of immoral ?
A: Oh, nothing.

Q: What is the definition of morality ?
A: About five years.

Q: What is the definition of altruism ?
A: Oh, nothing.

Q: What is the definition of cool ?
A: This is not a good luck, diane.

Q: Do you believe in God ?
A: No. i do n't.

Q: ok ... so what is the definition of morality?
A: What's the matter?

Q: seriously , what is morality ?
A: Great.

Q: why living has anything to do with morality ?
A: Why not? why not?

Q: what is your job ?
A: `` naked.''

Q: is morality and ethics the same ?
A: They are.

Q: give me some examples of moral actions...
A: And not a few hours --

Q: alright , morality ?
A: Only one.

Q: what is integrity ?
A: She's going to call her.

Q: Is free will an illusion ?
A: Oh, for a month.

Q: What is free will ?
A: I'll give you a hard to drink.

Q: be moral !
A: It's very dangerous. it's just more.

Q: i really like our discussion on morality and ethics ...
A: Uh ... why not?

Q: what do you like to talk about ?
A: I do n't know.

Q: what would you like to talk about ?
A: Well, well ... i do n't know.

Q: what do you think about tesla ?
A: We're not going to sell those days.

Q: what do you think about bill gates ?
A: Well, this is a date.

Q: What do you think about messi ?
A: We're not going to sell those days.

Q: what do you think about cleopatra ?
A: We're not going to sell those days.

Q: what do you think about england ?
A: I'm getting behind!!!

Q: what do you do ?
A: I'm a professor.

Q: What is the deepest spot on the world ?
A: I'm on a roll.

Q: Do you like Mexican food or Indian food ?
A: No.

Q: Who are you crazy about ?
A: The sword.

Q: A man
A: A man? a man! what?

Q: A women
A: A man.

Q: A dog
A: < u> my dog< /u>?

Q: A table
A: ... all right.

Q: A flower
A: You were tired.

Q: A man.
A: Oh, man, that's a good motto.

Q: A women.
A: I do n't think so.

Q: A dog.
A: < u> my dog< /u>?

Q: A table.
A: Got a beer?

Q: A flower.
A: You did n't ...

Q: One
A: I'm the boss. you follow me.

Q: Two
A: Two?

Q: Three
A: Three days.

Q: Four
A: What?

Q: Five
A: Five.

Q: The end
A: You're not going to help me.

Q: Yes it is.
A: That's it.

Q: Yes it was.
A: And you were very good.

Q: Indeed.
A: Shall we?

Q: More
A: No way!

Q: More.
A: More.

Q: More!
A: Now, we'll see.

Q: What is the capital of France ?
A: I do n't know.

Q: Paris...
A: I do n't have a baby.

Q: Where do you want to go ?
A: I want to see a hotel.

Q: Surprise me.
A: Why not?

