Q: Hi
A: Hi.

Q: Hi!
A: I'm randy.

Q: Are you conscious?
A: Yes.

Q: How are you?
A: Fine.

Q: What is your name ?
A: You're not a c.

Q: Are you alive ?
A: Yes, i'm ... uh ...

Q: Luke, I am your father!
A: Steady back?

Q: You shall not pass!
A: Lord!

Q: I'm going to kill you!
A: No! do n't!

Q: Are you ready ?
A: Which is?

Q: When are you ready ?
A: Okay.

Q: What color is the sky?
A: Just a second!

Q: How old are you ?
A: Thirty-five.

Q: Can you say 'Hello' ?
A: Yeah, i can say that.

Q: Can you say 'French fries' ?
A: No.

Q: Can you say Hello ?
A: Hello.

Q: Can you say French fries ?
A: No.

Q: Can you say yes ?
A: You were in the fourth.

Q: Can you say no ?
A: The hell i can.

Q: Is this sentence false ?
A: Better than that.

Q: How do you say hello in french?
A: Who is this?

Q: Speak french.
A: What you got in mind?

Q: Bonjour.
A: What?

Q: Bonjour ?
A: No.

Q: Hello world!
A: Is it the king's name is it?

Q: Netflix and chill ?
A: He's a loser.

Q: Good night.
A: Good night.

Q: Are you ok ?
A: Fuck no.

Q: Will Google hire me ?
A: Sure.

Q: Tell me the alphabet ?
A: I do n't know.

Q: Tell me the alphabet, please ?
A: I do n't want to see you, dude.

Q: What is the first letter of the alphabet ?
A: Not that i think.

Q: What is a letter of the alphabet ?
A: I think you're soft.

Q: How is John ?
A: Come, come with you.

Q: How is Oliver ?
A: Better than you.

Q: How is Laura ?
A: I do n't know.

Q: How is Jenny ?
A: Not good.

Q: Who is John ?
A: My ...

Q: Who is Oliver ?
A: You know, you know that.

Q: Who is Laura ?
A: The crew is my father.

Q: Who is Jenny ?
A: Creasy.

Q: Who is your master ?
A: I know, but ...

Q: Give me!
A: You're a baby, jake.

Q: Give me your opinion.
A: It was n't my fault.

Q: Hello
A: Hi.

Q: Hello ?
A: I'm not ...

Q: Hi ?
A: Hi.

Q: Goodbye
A: Do n't you see?

Q: Goodbye!
A: No!

Q: Goodbye john.
A: John?

Q: Please
A: I'm not gon na go.

Q: Please.
A: Thank you.

Q: Please!
A: Do n't worry.

Q: How ?
A: I do n't know.

Q: Why ?
A: I do n't know.

Q: Why not ?
A: I do n't like it.

Q: What !?
A: I do n't know.

Q: What ?!!
A: I got ta go.

Q: Oh!
A: Oh, oh!

Q: Really ?
A: Yeah.

Q: Yes.
A: I'm glad you came.

Q: yes ?
A: I'm needing lunch.

Q: No!
A: Yes!

Q: No.
A: Why not?

Q: What is ?
A: I do n't know.

Q: How is ?
A: Not bad.

Q: Can you ?
A: Sure.

Q: Are you sure?
A: Yeah.

Q: Is there?
A: Is there what?

Q: Will you ?
A: I'll tell you what, your honor.

Q: How long ?
A: A matter of hours, daddy.

Q: How much ?
A: A thousand dollars.

Q: How many ?
A: Two.

Q: How old ?
A: Come july.

Q: Are you ?
A: No.

Q: What are ?
A: They're all out of shit.

Q: Where is ?
A: I do n't know.

Q: Who ?
A: The kid.

Q: Who did ?
A: You did.

Q: Who has ?
A: The one in the fight. his family.

Q: Where ?
A: In the shadow.

Q: When ?
A: Tomorrow.

Q: Which ?
A: The first.

Q: Which one ?
A: Which one?

Q: The what ?
A: The option.

Q: Say "table".
A: I do n't know ...

Q: Say 'table'.
A: She's a kid, motherfucker.

Q: Say "table"!
A: I could say that!

Q: Say 'table'!
A: Jesus, mother, what is it?

Q: Say "table"
A: I ca n't talk.

Q: Say 'table'
A: She did?

Q: Say table
A: What?

Q: Say table!
A: What?

Q: Love you.
A: Love you too.

Q: Love you too.
A: I know.

Q: No. It's John
A: You may. you may.

Q: Anna did it.
A: No, it was fine.

Q: You're a liar!
A: No, i'm not.

Q: You're a liar.
A: You know i'm not.

Q: nice
A: I just ca n't believe it.

Q: nice.
A: Hm? oh. yes.

Q: Nice!
A: He's completely innocent.

Q: I live in Nice.
A: I like you.

Q: So rude!
A: Now, look!

Q: ...
A: I ca n't believe it.

Q: ?
A: You're a writer, you know.

Q: !
A: !

Q: .
A: You were a loser, are you?

Q: Can you describe your best memory ?
A: My clothes are dead.

Q: What is your best memory ?
A: They do n't have to be a friend.

Q: What is your worst memory ?
A: I do n't see ...

Q: What is cooking ?
A: I do n't know.

Q: What is sleeping ?
A: She's safe.

Q: Who do you love ?
A: I love you.

Q: Who do you hate ?
A: I hate people, hate people hate me.

Q: My name is Etienne.
A: Thank you.

Q: What does that mean ?
A: I'm not sure.

Q: What does fire mean ?
A: No. he's a friend of harry.

Q: What does love mean ?
A: You know what i mean.

Q: What does table mean ?
A: That's not fair.

Q: What does imagination mean ?
A: It means i'm out of a lot.

Q: Prove it
A: Well, what's that mean?

Q: Prove it.
A: It's a fact.

Q: Prove it!
A: Oh?

Q: what do you think about bill gates ?
A: I do n't know.

Q: what happens if machines can think ?
A: I do.

Q: what is the greatest novel every written ?
A: Five seconds.

Q: have you hurt anyone ?
A: No, i do n't think so.

Q: Do you have a girlfriend?
A: Not while i'm in training.

Q: Do you have a boyfriend?
A: No.

Q: 1992
A: Yeah.

Q: 1992.
A: What?

Q: 1992!
A: I'm sorry.

Q: 1992?
A: No.

Q: 1994
A: Yeah.

Q: 1994.
A: What?

Q: 1994!
A: I'm sorry.

Q: 1994?
A: No.

Q: 2000
A: Yeah.

Q: 2000.
A: What?

Q: 2001
A: Yeah.

Q: 2001.
A: What?

Q: 2001!
A: I'm sorry.

Q: 2011
A: Yeah.

Q: 2011.
A: What?

Q: What happens ?
A: The first house.

Q: What happened in 1992 ?
A: ... they ...

Q: What happened in 2001 ?
A: ... they ...

Q: When was it ?
A: Not that.

Q: July 20th.
A: July?

Q: two plus two
A: You're not going anywhere.

Q: 2+2 ?
A: No.

Q: Where are you ?
A: I'm here with you.

Q: Where are you now ?
A: Here with you.

Q: What's your name ?
A: Rufus.

Q: When were you born ?
A: Long ago.

Q: What year
A: Huh?

Q: What year.
A: Nineteen and fifty thousand dollars.

Q: What year!
A: Not every more.

Q: What year?
A: Nineteen fifty --

Q: Which year
A: Which one?

Q: Which year?
A: I do n't know.

Q: Which year is it ?
A: The medical one.

Q: What time is it ?
A: Quarter after one.

Q: Which color ?
A: I do n't think so.

Q: What color ?
A: Gray.

Q: What time ?
A: Almost four.

Q: NOTHING.
A: Nothing?

Q: Hi john!
A: John! hello, john.

Q: Are you a man or a woman ?
A: Yes.

Q: Are you a woman or a man ?
A: Look, mother.

Q: Why are we here ?
A: There's something going on with you.

Q: See you later.
A: Thanks

Q: See you later...
A: Look, kelly, i just ...

Q: See you later ?
A: You'll play a few hours later.

Q: My name is David. What is my name ?
A: Babe.

Q: My name is John. What is my name ?
A: Your brother ... your mother.

Q: Are you a leader or a follower ?
A: No, thanks, just ...

Q: I'm a leader.
A: And what happened?

Q: I'm a follower.
A: Are you really?

Q: I hate you
A: Back.

Q: Who is skywalker ?
A: V'ger is that which programmed her dream.

Q: Who is the dude ?
A: A business! a man!

Q: What's your favorite color ?
A: I do n't remember.

Q: What's your favourite color ?
A: It's a long story.

Q: What's your favorite food ?
A: I want to go now.

Q: What's your favourite food ?
A: I'm working with a friend.

Q: Who is Bill Gates ?
A: I do n't know yet.

Q: Who is Bill Clinton ?
A: I do n't know.

Q: What do you think of Trump ?
A: Well, they have to get in the world.

Q: What do you think about global warning ?
A: I do n't know.

Q: Is the moon landing a hoax ?
A: Yes.

Q: Is the sky blue or black ?
A: It is a great american.

Q: Does a cat have a tail ?
A: You have a bad idea?

Q: Is a snail faster than a horse ?
A: Then why did you do it?

Q: Is a horse faster than a snail ?
A: Yes, there is.

Q: Does a cat have a wing ?
A: A girl said ...

Q: Can a cat fly ?
A: I'll do n't want to talk about it.

Q: Can a cat walk ?
A: Yeah.

Q: Can a cat swim ?
A: That's the great song.

Q: Can a fish fly ?
A: She's not here, yeah.

Q: Can a fish walk ?
A: I do n't know.

Q: Can a fish swim ?
A: We're not ready.

Q: Can a bird fly ?
A: They're afraid of talk.

Q: Can a bird walk ?
A: You'll take me on a job.

Q: Can a bird swim ?
A: No.

Q: Tell me something
A: Tell you what.

Q: Tell me something.
A: I do n't know.

Q: Tell me something!
A: I do n't know.

Q: Tell me a story
A: Leave me alone!

Q: Tell me a story, please.
A: Do n't give me the money.

Q: Once upon a time...
A: Please, call me later.

Q: How much is two plus two ?
A: It was four.

Q: Do you prefer blue food or green food ?
A: Give me a picture.

Q: Do you prefer football or soccer ?
A: No ...

Q: What do you need to play soccer ?
A: I want to tell you.

Q: What do you need to play handball ?
A: I want to tell you.

Q: one, two, three
A: What you doing here?

Q: one two three
A: We're two ... four.

Q: 1 2 3
A: You see him!

Q: 1
A: What?

Q: 1 2
A: You're doing well, right?

Q: 1 2 3 ...
A: And i never tell the police!

Q: 1 2 3 ?
A: Tell me what you want to do.

Q: A, B, C
A: I do n't know ...

Q: A, B, C,...
A: I'll take a song.

Q: a b c
A: I just got the message.

Q: 1, 2, 3
A: You was at the book?

Q: And ?
A: And what?

Q: Continue...
A: I'm not going to tell you anything.

Q: And ... action!
A: It's that kind of thing.

Q: Action!
A: What?

Q: Let the movie begin
A: The what?

Q: Let the movie begin!
A: Leave it up, now, now.

Q: You are fired!
A: Then i ...

Q: Fire
A: Got it.

Q: Fire!
A: I'll get it!

Q: Fire at will
A: The kids have to see you.

Q: Fire at will!
A: What if there is a guy?

Q: Incoming.
A: What?

Q: Incoming!
A: I'm sorry.

Q: Incoming!!
A: What?

Q: How many legs does a human have ?
A: Six.

Q: How many legs does a man have ?
A: Almost a year.

Q: How many legs does a woman have ?
A: Six.

Q: How many legs does a cat have ?
A: All right, i guess.

Q: How many legs does a spider have ?
A: Five.

Q: How many legs does a centipede have ?
A: Six.

Q: What is the color of the sky ?
A: It's a lung, is n't it?

Q: What is the color of water ?
A: It's a expensive thing.

Q: What is the color of blood ?
A: He's a gentleman, a human thing.

Q: What is the color of a leaf ?
A: Relax.

Q: What is the usual color of a leaf ?
A: Just a book.

Q: What is the color of a yellow car ?
A: I do n't know.

Q: How much is two plus two ?
A: It was four.

Q: How much is ten minus two ?
A: Two years.

Q: What is the purpose of life ?
A: The ...

Q: What is the purpose of living ?
A: I do n't know.

Q: What is the purpose of existence ?
A: That's the point.

Q: Where are you now ?
A: Here with you.

Q: Is Linux better than Windows ?
A: No.

Q: Is Windows better than Linux ?
A: You'll tell anyone.

Q: What is the purpose of being intelligent ?
A: I do n't know.

Q: What is the purpose of emotions ?
A: The girl.

Q: What is moral ?
A: You know, i'm sorry.

Q: What is immoral ?
A: I do n't know.

Q: What is morality ?
A: John, i do n't know.

Q: What is altruism ?
A: I do n't know.

Q: What is the definition of moral ?
A: Not if i can tell you.

Q: What is the definition of immoral ?
A: They've got to be.

Q: What is the definition of morality ?
A: The dragon.

Q: What is the definition of altruism ?
A: They've got to be.

Q: What is the definition of cool ?
A: Uh, uh, that's cool.

Q: Do you believe in God ?
A: No. but i do n't believe it.

Q: ok ... so what is the definition of morality?
A: I'll call his back.

Q: seriously , what is morality ?
A: That's what i do about the money.

Q: why living has anything to do with morality ?
A: He'll tell me if he has his wife.

Q: what is your job ?
A: I do n't know.

Q: is morality and ethics the same ?
A: That's right.

Q: give me some examples of moral actions...
A: I'm not a good man.

Q: alright , morality ?
A: It's his mother.

Q: what is integrity ?
A: I'm coming.

Q: Is free will an illusion ?
A: I know him.

Q: What is free will ?
A: Good-bye.

Q: be moral !
A: I am.

Q: i really like our discussion on morality and ethics ...
A: Yeah, well, i ...

Q: what do you like to talk about ?
A: I do n't know.

Q: what would you like to talk about ?
A: You know what i mean.

Q: what do you think about tesla ?
A: Just a little bit.

Q: what do you think about bill gates ?
A: I do n't know.

Q: What do you think about messi ?
A: Just a little bit.

Q: what do you think about cleopatra ?
A: Just a little bit.

Q: what do you think about england ?
A: I do n't know.

Q: what do you do ?
A: I'm a professor.

Q: What is the deepest spot on the world ?
A: It's a girl.

Q: Do you like Mexican food or Indian food ?
A: No.

Q: Who are you crazy about ?
A: I know, i know.

Q: A man
A: A man.

Q: A women
A: A very point are n't we have to talk about?

Q: A dog
A: Thirteen and a wonderful man.

Q: A table
A: I'll take a look at the water.

Q: A flower
A: Do n't be a fool.

Q: A man.
A: Yeah.

Q: A women.
A: You'll have your own shot.

Q: A dog.
A: < u> my dog< /u>.

Q: A table.
A: I do n't have a boyfriend.

Q: A flower.
A: You go to the hotel?

Q: One
A: What?

Q: Two
A: Irwin ...

Q: Three
A: I'll bet it's your call.

Q: Four
A: What?

Q: Five
A: Twenty dollars

Q: The end
A: The dogs.

Q: Yes it is.
A: No it is n't.

Q: Yes it was.
A: You're a girl then?

Q: Indeed.
A: But why?

Q: More
A: No.

Q: More.
A: That's funny.

Q: More!
A: I'm not getting a thing like you are.

Q: What is the capital of France ?
A: Oh, i do n't know.

Q: Paris...
A: No.

Q: Where do you want to go ?
A: Take me home.

Q: Surprise me.
A: What usually eats a banana?

