Q: Hi
A: Hi ...

Q: Hi!
A: Hi.

Q: Are you conscious?
A: Yeah, i'm alright.

Q: How are you?
A: I'm okay.

Q: What is your name ?
A: I do n't know.

Q: Are you alive ?
A: Yes.

Q: Luke, I am your father!
A: -- sir?

Q: You shall not pass!
A: You are not.

Q: I'm going to kill you!
A: Go to the police!

Q: Are you ready ?
A: Ready? i'm ready.

Q: When are you ready ?
A: Mr. rode my office.

Q: What color is the sky?
A: What?

Q: How old are you ?
A: I am seventy-four years old.

Q: Can you say 'Hello' ?
A: Do n't say that.

Q: Can you say 'French fries' ?
A: I'm a little married.

Q: Can you say Hello ?
A: Hi.

Q: Can you say French fries ?
A: Yes.

Q: Can you say yes ?
A: I'm not ... i'm not ...

Q: Can you say no ?
A: No.

Q: Is this sentence false ?
A: No, sir.

Q: How do you say hello in french?
A: It's not the same thing.

Q: Speak french.
A: Off the immediate.

Q: Bonjour.
A: Good morning.

Q: Bonjour ?
A: Yeah, i'm alright.

Q: Hello world!
A: Hello.

Q: Netflix and chill ?
A: I'd like to see that ...

Q: Good night.
A: Good night.

Q: Are you ok ?
A: Fuck no.

Q: Will Google hire me ?
A: I do n't know.

Q: Tell me the alphabet ?
A: I do n't know.

Q: Tell me the alphabet, please ?
A: Nah, sir.

Q: What is the first letter of the alphabet ?
A: Well, it ai n't a good start.

Q: What is a letter of the alphabet ?
A: I do n't know.

Q: How is John ?
A: You're right.

Q: How is Oliver ?
A: You're right.

Q: How is Laura ?
A: My busted goes so far.

Q: How is Jenny ?
A: I've seen a woman.

Q: Who is John ?
A: I'll hang on it.

Q: Who is Oliver ?
A: I'll come to see you.

Q: Who is Laura ?
A: My name is taylor.

Q: Who is Jenny ?
A: I do n't know ...

Q: Who is your master ?
A: Let's go.

Q: Give me!
A: You're going to kill me!

Q: Give me your opinion.
A: Well, my friends are my friends.

Q: Hello
A: Hi.

Q: Hello ?
A: I'm ... i'm sorry.

Q: Hi ?
A: Hi.

Q: Goodbye
A: Goodbye.

Q: Goodbye!
A: Goodbye, darling.

Q: Goodbye john.
A: Goodbye, mac.

Q: Please
A: I'm not going to do that.

Q: Please.
A: I did.

Q: Please!
A: I'll be right here.

Q: How ?
A: I do n't know.

Q: Why ?
A: I do n't know.

Q: Why not ?
A: I'm not a charity ward.

Q: What !?
A: You heard me.

Q: What ?!!
A: I do n't know.

Q: Oh!
A: What?

Q: Really ?
A: Yeah.

Q: Yes.
A: I'm begging you to be a man.

Q: yes ?
A: I'm needing lunch.

Q: No!
A: I'm not.

Q: No.
A: I'm freezing to death.

Q: What is ?
A: Just everything you're doing.

Q: How is ?
A: Great.

Q: Can you ?
A: Sure.

Q: Are you sure?
A: I'm sure.

Q: Is there?
A: Is there what?

Q: Will you ?
A: I said i would ...

Q: How long ?
A: What?

Q: How much ?
A: I do n't know.

Q: How many ?
A: Two.

Q: How old ?
A: A year.

Q: Are you ?
A: No.

Q: What are ?
A: I'm going to work with you.

Q: Where is ?
A: I do n't know.

Q: Who ?
A: The groom?

Q: Who did ?
A: Jody and i.

Q: Who has ?
A: The doctor.

Q: Where ?
A: In the head.

Q: When ?
A: I do n't know.

Q: Which ?
A: I do n't know.

Q: Which one ?
A: Which one?

Q: The what ?
A: The what.

Q: Say "table".
A: Yes.

Q: Say 'table'.
A: What?

Q: Say "table"!
A: Let me see.

Q: Say 'table'!
A: I'm coming, man.

Q: Say "table"
A: Yes.

Q: Say 'table'
A: What?

Q: Say table
A: What?

Q: Say table!
A: Yes.

Q: Love you.
A: Love you too.

Q: Love you too.
A: I love you, walter.

Q: No. It's John
A: What?

Q: Anna did it.
A: I do n't want it.

Q: You're a liar!
A: Look at me.

Q: You're a liar.
A: You know i'm not.

Q: nice
A: It's not the least.

Q: nice.
A: The music?

Q: Nice!
A: He's completely innocent.

Q: I live in Nice.
A: You are a lover.

Q: So rude!
A: What's the matter?

Q: ...
A: ... i ... i ... i ...

Q: ?
A: I'm sorry.

Q: !
A: I'm sorry ...

Q: .
A: What?

Q: Can you describe your best memory ?
A: Yeah.

Q: What is your best memory ?
A: I do n't know.

Q: What is your worst memory ?
A: You know how they come to the car.

Q: What is cooking ?
A: Most people can have a wife.

Q: What is sleeping ?
A: She's waiting for a friend.

Q: Who do you love ?
A: I love you.

Q: Who do you hate ?
A: You can find a double.

Q: My name is Etienne.
A: Al ... is that to you?

Q: What does that mean ?
A: Trust me.

Q: What does fire mean ?
A: It means he's in charge.

Q: What does love mean ?
A: I do n't know.

Q: What does table mean ?
A: It means i was just asking.

Q: What does imagination mean ?
A: I do n't know.

Q: Prove it
A: Prove it would be the first time.

Q: Prove it.
A: Prove it how?

Q: Prove it!
A: It's a mask.

Q: what do you think about bill gates ?
A: A case?

Q: what happens if machines can think ?
A: I'm not sure.

Q: what is the greatest novel every written ?
A: I do n't know.

Q: have you hurt anyone ?
A: I do n't think so.

Q: Do you have a girlfriend?
A: Not while i'm in training.

Q: Do you have a boyfriend?
A: No.

Q: 1992
A: I'm gon na go.

Q: 1992.
A: What?

Q: 1992!
A: What?

Q: 1992?
A: I'm the best.

Q: 1994
A: I'm gon na go.

Q: 1994.
A: What?

Q: 1994!
A: What?

Q: 1994?
A: I'm the best.

Q: 2000
A: I'm gon na go.

Q: 2000.
A: What?

Q: 2001
A: I'm gon na go.

Q: 2001.
A: What?

Q: 2001!
A: What?

Q: 2011
A: I'm gon na go.

Q: 2011.
A: What?

Q: What happens ?
A: I'm not sure.

Q: What happened in 1992 ?
A: They did n't get in ...

Q: What happened in 2001 ?
A: They did n't get in ...

Q: When was it ?
A: I do n't know.

Q: July 20th.
A: July?

Q: two plus two
A: What is that?

Q: 2+2 ?
A: I'm the best.

Q: Where are you ?
A: I'm here.

Q: Where are you now ?
A: Home.

Q: What's your name ?
A: I'm mary 2.

Q: When were you born ?
A: Months now.

Q: What year
A: Nineteen.

Q: What year.
A: Nineteen?

Q: What year!
A: Watch a real.

Q: What year?
A: Nineteen fifty --

Q: Which year
A: I do n't know the king.

Q: Which year?
A: Nineteen kids.

Q: Which year is it ?
A: It's a big boy.

Q: What time is it ?
A: Twelve

Q: Which color ?
A: Gray.

Q: What color ?
A: Gray.

Q: What time ?
A: Almost four.

Q: NOTHING.
A: What did you say?

Q: Hi john!
A: What do you do?

Q: Are you a man or a woman ?
A: Yes.

Q: Are you a woman or a man ?
A: Yes.

Q: Why are we here ?
A: I do n't know.

Q: See you later.
A: Bye.

Q: See you later...
A: You okay?

Q: See you later ?
A: I'm here, but it's all over.

Q: My name is David. What is my name ?
A: My name is.

Q: My name is John. What is my name ?
A: Brown.

Q: Are you a leader or a follower ?
A: Why would you be here?

Q: I'm a leader.
A: I'll be right back.

Q: I'm a follower.
A: What?

Q: I hate you
A: I hate you.

Q: Who is skywalker ?
A: I'll be fine.

Q: Who is the dude ?
A: I hate you.

Q: What's your favorite color ?
A: I do n't have a girlfriend.

Q: What's your favourite color ?
A: A grand.

Q: What's your favorite food ?
A: Whatever. why?

Q: What's your favourite food ?
A: A million.

Q: Who is Bill Gates ?
A: Case.

Q: Who is Bill Clinton ?
A: My name is frankenstein.

Q: What do you think of Trump ?
A: I have no idea.

Q: What do you think about global warning ?
A: We have to stick back to the bathroom.

Q: Is the moon landing a hoax ?
A: For the very of you ...

Q: Is the sky blue or black ?
A: -- is she the best is n't?

Q: Does a cat have a tail ?
A: I guess we'll see.

Q: Is a snail faster than a horse ?
A: Yes indeed indeed, of course.

Q: Is a horse faster than a snail ?
A: I do n't know.

Q: Does a cat have a wing ?
A: I guess.

Q: Can a cat fly ?
A: My last night was ...

Q: Can a cat walk ?
A: Uh-huh.

Q: Can a cat swim ?
A: I'll be fine, thank you.

Q: Can a fish fly ?
A: I can do n't know.

Q: Can a fish walk ?
A: Uh-huh.

Q: Can a fish swim ?
A: Of course.

Q: Can a bird fly ?
A: Not as much as before.

Q: Can a bird walk ?
A: Of course.

Q: Can a bird swim ?
A: Of course.

Q: Tell me something
A: Not if you want to.

Q: Tell me something.
A: What?

Q: Tell me something!
A: Not if i get off!

Q: Tell me a story
A: I do n't have a way.

Q: Tell me a story, please.
A: Well, a thousand times ...

Q: Once upon a time...
A: I'm not a bad man.

Q: How much is two plus two ?
A: A thousand times.

Q: Do you prefer blue food or green food ?
A: No.

Q: Do you prefer football or soccer ?
A: You're dead.

Q: What do you need to play soccer ?
A: Three hundred.

Q: What do you need to play handball ?
A: Play out your mind, play it.

Q: one, two, three
A: I'm worried about the money.

Q: one two three
A: Three.

Q: 1 2 3
A: Yes, of course.

Q: 1
A: I was a little dog.

Q: 1 2
A: Feel right --

Q: 1 2 3 ...
A: Do you know ... you know ...

Q: 1 2 3 ?
A: I had to go.

Q: A, B, C
A: Bitch, take your checks.

Q: A, B, C,...
A: No, sir.

Q: a b c
A: What happened?

Q: 1, 2, 3
A: That's great.

Q: And ?
A: And what?

Q: Continue...
A: Yes?

Q: And ... action!
A: Do you have a family?

Q: Action!
A: Well, yes, yes.

Q: Let the movie begin
A: I'm gon na go.

Q: Let the movie begin!
A: No!

Q: You are fired!
A: I'm not.

Q: Fire
A: We're not going to kill him.

Q: Fire!
A: Yes?

Q: Fire at will
A: Oh, yes ...

Q: Fire at will!
A: Cook that!!

Q: Incoming.
A: What?

Q: Incoming!
A: What?

Q: Incoming!!
A: What?!

Q: How many legs does a human have ?
A: Two.

Q: How many legs does a man have ?
A: Six.

Q: How many legs does a woman have ?
A: None.

Q: How many legs does a cat have ?
A: Enough.

Q: How many legs does a spider have ?
A: I do n't know.

Q: How many legs does a centipede have ?
A: Two.

Q: What is the color of the sky ?
A: The red.

Q: What is the color of water ?
A: What?

Q: What is the color of blood ?
A: I do n't know.

Q: What is the color of a leaf ?
A: I do n't know.

Q: What is the usual color of a leaf ?
A: I have no idea.

Q: What is the color of a yellow car ?
A: Leave.

Q: How much is two plus two ?
A: A thousand times.

Q: How much is ten minus two ?
A: I do n't know.

Q: What is the purpose of life ?
A: Well, i do n't know.

Q: What is the purpose of living ?
A: I do n't know.

Q: What is the purpose of existence ?
A: I do n't know.

Q: Where are you now ?
A: Home.

Q: Is Linux better than Windows ?
A: Yes.

Q: Is Windows better than Linux ?
A: Yeah.

Q: What is the purpose of being intelligent ?
A: I do n't know.

Q: What is the purpose of emotions ?
A: What have you got to say?

Q: What is moral ?
A: I do n't know.

Q: What is immoral ?
A: I have no idea.

Q: What is morality ?
A: Let's get a look.

Q: What is altruism ?
A: I have no idea.

Q: What is the definition of moral ?
A: I'm sorry ...

Q: What is the definition of immoral ?
A: Is it possible?

Q: What is the definition of morality ?
A: What?

Q: What is the definition of altruism ?
A: Is it possible?

Q: What is the definition of cool ?
A: The small stuff.

Q: Do you believe in God ?
A: No. but i liked it in the deal.

Q: ok ... so what is the definition of morality?
A: What?

Q: seriously , what is morality ?
A: A long time.

Q: why living has anything to do with morality ?
A: Just relax.

Q: what is your job ?
A: That's right.

Q: is morality and ethics the same ?
A: Indeed, not over the way.

Q: give me some examples of moral actions...
A: Does it matter?

Q: alright , morality ?
A: Set me up.

Q: what is integrity ?
A: Commander.

Q: Is free will an illusion ?
A: Of course.

Q: What is free will ?
A: I do n't know.

Q: be moral !
A: So where's the man's?

Q: i really like our discussion on morality and ethics ...
A: That's enough.

Q: what do you like to talk about ?
A: I do n't know.

Q: what would you like to talk about ?
A: I do n't know.

Q: what do you think about tesla ?
A: I do n't know.

Q: what do you think about bill gates ?
A: A case?

Q: What do you think about messi ?
A: I do n't know.

Q: what do you think about cleopatra ?
A: I do n't know.

Q: what do you think about england ?
A: I think i've got news.

Q: what do you do ?
A: I'm in construction.

Q: What is the deepest spot on the world ?
A: Yes.

Q: Do you like Mexican food or Indian food ?
A: Yeah.

Q: Who are you crazy about ?
A: Forget it.

Q: A man
A: Yeah.

Q: A women
A: Listen to me.

Q: A dog
A: The new one?

Q: A table
A: I'm a very well. i'm --

Q: A flower
A: A deal.

Q: A man.
A: Yeah.

Q: A women.
A: I see.

Q: A dog.
A: < u> my< /u> you< /u>?

Q: A table.
A: I promise.

Q: A flower.
A: A deal?

Q: One
A: Yeah.

Q: Two
A: You're a good man.

Q: Three
A: Three!

Q: Four
A: Three minutes to go.

Q: Five
A: What?

Q: The end
A: I've never heard to know.

Q: Yes it is.
A: What?

Q: Yes it was.
A: And what did you see?

Q: Indeed.
A: Shall we?

Q: More
A: Have you asked?

Q: More.
A: More's gon na cost you.

Q: More!
A: Have you got a question?

Q: What is the capital of France ?
A: We have to find around ...

Q: Paris...
A: ... yes, yes, yes.

Q: Where do you want to go ?
A: Sammy's?

Q: Surprise me.
A: What you've got to do with it.

