Q: Hi
A: Hi.

Q: Hi!
A: I'm randy.

Q: Are you conscious?
A: No -- i'm not a comedian.

Q: How are you?
A: I'm okay.

Q: What is your name ?
A: I'm sorry sir.

Q: Are you alive ?
A: Yes.

Q: Luke, I am your father!
A: You know what i mean?

Q: You shall not pass!
A: You said it would be stupid.

Q: I'm going to kill you!
A: But -- it's not me ...

Q: Are you ready ?
A: Which is?

Q: When are you ready ?
A: I'll be okay.

Q: What color is the sky?
A: Well, they have the way.

Q: How old are you ?
A: Twenty-eight.

Q: Can you say 'Hello' ?
A: I can handle it.

Q: Can you say 'French fries' ?
A: Oh, excuse me.

Q: Can you say Hello ?
A: Eh?

Q: Can you say French fries ?
A: Yes.

Q: Can you say yes ?
A: Of course.

Q: Can you say no ?
A: Sure.

Q: Is this sentence false ?
A: I'm sure that is.

Q: How do you say hello in french?
A: Hello.

Q: Speak french.
A: What?

Q: Bonjour.
A: Good morning.

Q: Bonjour ?
A: You're here, too.

Q: Hello world!
A: Forget it.

Q: Netflix and chill ?
A: No.

Q: Good night.
A: Good night.

Q: Are you ok ?
A: Fuck no.

Q: Will Google hire me ?
A: I think you'd understand.

Q: Tell me the alphabet ?
A: I'll have a little.

Q: Tell me the alphabet, please ?
A: It's a word.

Q: What is the first letter of the alphabet ?
A: I do n't know.

Q: What is a letter of the alphabet ?
A: They're out of war.

Q: How is John ?
A: Trip. i'll be able to it.

Q: How is Oliver ?
A: Fine.

Q: How is Laura ?
A: She's with a fuckin' good ol'.

Q: How is Jenny ?
A: I do n't know.

Q: Who is John ?
A: I do n't know ...

Q: Who is Oliver ?
A: I'm sorry.

Q: Who is Laura ?
A: I am sorry.

Q: Who is Jenny ?
A: You think i'm john doe.

Q: Who is your master ?
A: Let's just watch the game.

Q: Give me!
A: You'll give me a second.

Q: Give me your opinion.
A: I would n't be sorry.

Q: Hello
A: Hello.

Q: Hello ?
A: Hello.

Q: Hi ?
A: Hi.

Q: Goodbye
A: What?

Q: Goodbye!
A: Do n't be offended, hildy.

Q: Goodbye john.
A: What do you want me to do?

Q: Please
A: I'm not going to tell you.

Q: Please.
A: You did?

Q: Please!
A: Do n't worry.

Q: How ?
A: I do n't know.

Q: Why ?
A: I do n't know.

Q: Why not ?
A: I'm not allowed to date.

Q: What !?
A: I'm not sure.

Q: What ?!!
A: I'm sorry.

Q: Oh!
A: Oh, sorry.

Q: Really ?
A: Yeah.

Q: Yes.
A: I'm glad.

Q: yes ?
A: I'm comin' for you.

Q: No!
A: Yes.

Q: No.
A: I'm not so sure.

Q: What is ?
A: Pool.

Q: How is ?
A: I do n't know.

Q: Can you ?
A: Sure.

Q: Are you sure?
A: Yeah.

Q: Is there?
A: Is there what?

Q: Will you ?
A: I said i would ...

Q: How long ?
A: I am not sure ...

Q: How much ?
A: About twenty-four thousand.

Q: How many ?
A: I do n't know. two more questions.

Q: How old ?
A: Come july, twenty-five.

Q: Are you ?
A: No.

Q: What are ?
A: I'm not finding your plan.

Q: Where is ?
A: I do n't know.

Q: Who ?
A: The queen mother.

Q: Who did ?
A: You did.

Q: Who has ?
A: You did n't know.

Q: Where ?
A: The zoo.

Q: When ?
A: Tomorrow?

Q: Which ?
A: ... i'm sorry ...

Q: Which one ?
A: Which clinic?

Q: The what ?
A: The option.

Q: Say "table".
A: Yeah.

Q: Say 'table'.
A: And you say.

Q: Say "table"!
A: What?

Q: Say 'table'!
A: What? what's happenin'?

Q: Say "table"
A: What?

Q: Say 'table'
A: What does that mean?

Q: Say table
A: Um ...

Q: Say table!
A: What's so fuckin' good?

Q: Love you.
A: Love you too.

Q: Love you too.
A: So i love you.

Q: No. It's John
A: Who's it?

Q: Anna did it.
A: What did you think?

Q: You're a liar!
A: No, it's not ...

Q: You're a liar.
A: I'm not.

Q: nice
A: I'm a tourist.

Q: nice.
A: I'm a tourist.

Q: Nice!
A: I like it.

Q: I live in Nice.
A: You like it?

Q: So rude!
A: Yes, sir- you were a weak.

Q: ...
A: I'm sorry.

Q: ?
A: You're a liar.

Q: !
A: I'm sorry.

Q: .
A: What do you mean?

Q: Can you describe your best memory ?
A: I heard that by the old officer.

Q: What is your best memory ?
A: You heard were n't my father.

Q: What is your worst memory ?
A: I'm a doctor.

Q: What is cooking ?
A: What?

Q: What is sleeping ?
A: I do n't know.

Q: Who do you love ?
A: I do.

Q: Who do you hate ?
A: I'm not a person.

Q: My name is Etienne.
A: And why do you care?

Q: What does that mean ?
A: You know what i mean.

Q: What does fire mean ?
A: I told you. i mean it.

Q: What does love mean ?
A: I mean, but i hate them.

Q: What does table mean ?
A: It's too dangerous, you know.

Q: What does imagination mean ?
A: I dunno.

Q: Prove it
A: Yes, i suppose it was.

Q: Prove it.
A: Sammy. it's a little late in there.

Q: Prove it!
A: I'm glad so.

Q: what do you think about bill gates ?
A: Oh, it's okay.

Q: what happens if machines can think ?
A: I ca n't help.

Q: what is the greatest novel every written ?
A: Just got me a part of you.

Q: have you hurt anyone ?
A: I ca n't.

Q: Do you have a girlfriend?
A: I am a married.

Q: Do you have a boyfriend?
A: No.

Q: 1992
A: Yes.

Q: 1992.
A: What?

Q: 1992!
A: Sorry.

Q: 1992?
A: Yes.

Q: 1994
A: Yes.

Q: 1994.
A: What?

Q: 1994!
A: Sorry.

Q: 1994?
A: Yes.

Q: 2000
A: Yes.

Q: 2000.
A: What?

Q: 2001
A: Yes.

Q: 2001.
A: What?

Q: 2001!
A: Sorry.

Q: 2011
A: Yes.

Q: 2011.
A: What?

Q: What happens ?
A: I'm not going to tell you.

Q: What happened in 1992 ?
A: He got in there.

Q: What happened in 2001 ?
A: He got in there.

Q: When was it ?
A: I'm not married.

Q: July 20th.
A: July?

Q: two plus two
A: They can come back.

Q: 2+2 ?
A: Yes.

Q: Where are you ?
A: I'm here.

Q: Where are you now ?
A: Here.

Q: What's your name ?
A: Jacob singer.

Q: When were you born ?
A: When you at the half.

Q: What year
A: The ... the inside.

Q: What year.
A: You know why.

Q: What year!
A: Well, the decision is still.

Q: What year?
A: Nineteen fifty --

Q: Which year
A: The place that way.

Q: Which year?
A: That you are.

Q: Which year is it ?
A: A dollar drive.

Q: What time is it ?
A: Eleven fifteen.

Q: Which color ?
A: I do n't know.

Q: What color ?
A: Red.

Q: What time ?
A: I dunno ...

Q: NOTHING.
A: What did you say?

Q: Hi john!
A: What are you talking about?

Q: Are you a man or a woman ?
A: Why are you here?

Q: Are you a woman or a man ?
A: A werewolf?

Q: Why are we here ?
A: No.

Q: See you later.
A: Thanks

Q: See you later...
A: You might talk.

Q: See you later ?
A: I just got ta go.

Q: My name is David. What is my name ?
A: Your name.

Q: My name is John. What is my name ?
A: Sir.

Q: Are you a leader or a follower ?
A: Shut up.

Q: I'm a leader.
A: You look like fish.

Q: I'm a follower.
A: What?

Q: I hate you
A: You look tired.

Q: Who is skywalker ?
A: King of the world.

Q: Who is the dude ?
A: Come on, be quiet.

Q: What's your favorite color ?
A: I do n't remember.

Q: What's your favourite color ?
A: I guess.

Q: What's your favorite food ?
A: Baseball?

Q: What's your favourite food ?
A: I ca n't talk anymore.

Q: Who is Bill Gates ?
A: Where's the cab, sir?

Q: Who is Bill Clinton ?
A: His name is call.

Q: What do you think of Trump ?
A: I have no idea.

Q: What do you think about global warning ?
A: She said she did n't take it to her.

Q: Is the moon landing a hoax ?
A: Excuse me?

Q: Is the sky blue or black ?
A: It's from a world, mr.

Q: Does a cat have a tail ?
A: No, sir.

Q: Is a snail faster than a horse ?
A: Anything else she does?

Q: Is a horse faster than a snail ?
A: No, i'm not surprised.

Q: Does a cat have a wing ?
A: No.

Q: Can a cat fly ?
A: Sure. it's great.

Q: Can a cat walk ?
A: What do you mean?

Q: Can a cat swim ?
A: I'll take it.

Q: Can a fish fly ?
A: He's not here.

Q: Can a fish walk ?
A: I do n't want to talk about it.

Q: Can a fish swim ?
A: Not a idea, not mine.

Q: Can a bird fly ?
A: Yeah. sure.

Q: Can a bird walk ?
A: What?

Q: Can a bird swim ?
A: That's not a heart.

Q: Tell me something
A: I'm not fucking asking.

Q: Tell me something.
A: What?

Q: Tell me something!
A: I'm not going to do anything.

Q: Tell me a story
A: I do n't have anything to write about that.

Q: Tell me a story, please.
A: What?

Q: Once upon a time...
A: That's the same part.

Q: How much is two plus two ?
A: Two hundred.

Q: Do you prefer blue food or green food ?
A: What?

Q: Do you prefer football or soccer ?
A: What time does it make?

Q: What do you need to play soccer ?
A: I had to see my mother.

Q: What do you need to play handball ?
A: I do n't know.

Q: one, two, three
A: You ca n't.

Q: one two three
A: You know what?

Q: 1 2 3
A: I think so.

Q: 1
A: Is there to save your jeep?

Q: 1 2
A: I'll see how.

Q: 1 2 3 ...
A: I'll never understand ...

Q: 1 2 3 ?
A: I do n't understand.

Q: A, B, C
A: But you're not going on a few.

Q: A, B, C,...
A: You were over at the top source?

Q: a b c
A: D. you're a party.

Q: 1, 2, 3
A: Well, i'm so nervous.

Q: And ?
A: And what?

Q: Continue...
A: Pull my fucking money, captain.

Q: And ... action!
A: Right, girls. i'm sorry.

Q: Action!
A: Yes sir.

Q: Let the movie begin
A: You're the one with the old days.

Q: Let the movie begin!
A: I'm trying to help you.

Q: You are fired!
A: I'm sorry, jim.

Q: Fire
A: What?

Q: Fire!
A: The one in the fire!

Q: Fire at will
A: I understand what to do.

Q: Fire at will!
A: I am not!

Q: Incoming.
A: What?

Q: Incoming!
A: Sorry.

Q: Incoming!!
A: Stifler!!

Q: How many legs does a human have ?
A: I do n't know.

Q: How many legs does a man have ?
A: What do you think?

Q: How many legs does a woman have ?
A: She's a man.

Q: How many legs does a cat have ?
A: I do n't know.

Q: How many legs does a spider have ?
A: It's a lot.

Q: How many legs does a centipede have ?
A: I do n't know.

Q: What is the color of the sky ?
A: You can not buy a man on the money.

Q: What is the color of water ?
A: It's done.

Q: What is the color of blood ?
A: It's about the museum of hers.

Q: What is the color of a leaf ?
A: No, it's not like that.

Q: What is the usual color of a leaf ?
A: No, i do n't think i can.

Q: What is the color of a yellow car ?
A: I do n't know.

Q: How much is two plus two ?
A: Two hundred.

Q: How much is ten minus two ?
A: Four hundred.

Q: What is the purpose of life ?
A: The sun is worse.

Q: What is the purpose of living ?
A: I'm not finished.

Q: What is the purpose of existence ?
A: Look!

Q: Where are you now ?
A: Here.

Q: Is Linux better than Windows ?
A: Not just like you here.

Q: Is Windows better than Linux ?
A: Yes, of course.

Q: What is the purpose of being intelligent ?
A: Maverick do n't go like this.

Q: What is the purpose of emotions ?
A: The boys is there- and-

Q: What is moral ?
A: I have a place.

Q: What is immoral ?
A: I'm sorry.

Q: What is morality ?
A: I do n't know.

Q: What is altruism ?
A: I'm sorry.

Q: What is the definition of moral ?
A: I have no idea.

Q: What is the definition of immoral ?
A: I'm going to be a cardiac arrest.

Q: What is the definition of morality ?
A: I do n't know.

Q: What is the definition of altruism ?
A: I'm going to be a cardiac arrest.

Q: What is the definition of cool ?
A: I'm going to see you.

Q: Do you believe in God ?
A: No. i believe it's not bad.

Q: ok ... so what is the definition of morality?
A: It's not art. it's his face.

Q: seriously , what is morality ?
A: I'm calling you.

Q: why living has anything to do with morality ?
A: You know what i mean.

Q: what is your job ?
A: That's the thing i'm going to do.

Q: is morality and ethics the same ?
A: The danger will be in the kitchen.

Q: give me some examples of moral actions...
A: No.

Q: alright , morality ?
A: Charge?!

Q: what is integrity ?
A: I'm not hungry.

Q: Is free will an illusion ?
A: Yes.

Q: What is free will ?
A: I'm not sure ...

Q: be moral !
A: I'm not being pulling you.

Q: i really like our discussion on morality and ethics ...
A: Gee, george, i'm not the police.

Q: what do you like to talk about ?
A: I do n't know.

Q: what would you like to talk about ?
A: Well, i thought you'd be happy.

Q: what do you think about tesla ?
A: I'm not talking about that.

Q: what do you think about bill gates ?
A: Oh, it's okay.

Q: What do you think about messi ?
A: I'm not talking about that.

Q: what do you think about cleopatra ?
A: I'm not talking about that.

Q: what do you think about england ?
A: Oh, that's a long one.

Q: what do you do ?
A: I'm a professor.

Q: What is the deepest spot on the world ?
A: I'm not sure.

Q: Do you like Mexican food or Indian food ?
A: I'm sorry.

Q: Who are you crazy about ?
A: I am rheya.

Q: A man
A: Yeah.

Q: A women
A: You know what i mean?

Q: A dog
A: < u> what< /u>?

Q: A table
A: I'm sorry, sir.

Q: A flower
A: Yeah.

Q: A man.
A: Now i'm a man.

Q: A women.
A: I'm not a woman of you.

Q: A dog.
A: < u> my dog< /u>.

Q: A table.
A: I'm sorry, sir.

Q: A flower.
A: Yeah.

Q: One
A: What?

Q: Two
A: Can you follow me?

Q: Three
A: I'll take that as a half tea.

Q: Four
A: Three minutes.

Q: Five
A: I'm sorry ...

Q: The end
A: Sent them a job.

Q: Yes it is.
A: No it is n't.

Q: Yes it was.
A: And you do n't believe it?

Q: Indeed.
A: But why?

Q: More
A: You can have it in the morning.

Q: More.
A: I'm sorry.

Q: More!
A: You can have it.

Q: What is the capital of France ?
A: The beauty of the world.

Q: Paris...
A: You ...

Q: Where do you want to go ?
A: Sammy's?

Q: Surprise me.
A: You must have.

