Q: Hi
A: Hi.

Q: Hi!
A: Hi there!

Q: Are you conscious?
A: What are they doing?

Q: How are you?
A: Fine.

Q: What is your name ?
A: I do n't know.

Q: Are you alive ?
A: Yes.

Q: Luke, I am your father!
A: Robert, my father was a child.

Q: You shall not pass!
A: No, i'm not!

Q: I'm going to kill you!
A: Kill us.

Q: Are you ready ?
A: I surrender ...

Q: When are you ready ?
A: When i'm ready.

Q: What color is the sky?
A: The what?

Q: How old are you ?
A: Seventeen.

Q: Can you say 'Hello' ?
A: No.

Q: Can you say 'French fries' ?
A: No.

Q: Can you say Hello ?
A: Yeah.

Q: Can you say French fries ?
A: I do n't think so.

Q: Can you say yes ?
A: Yes.

Q: Can you say no ?
A: No.

Q: Is this sentence false ?
A: I do n't know.

Q: How do you say hello in french?
A: No -- i --

Q: Speak french.
A: Me, too.

Q: Bonjour.
A: Good morning.

Q: Bonjour ?
A: Good.

Q: Hello world!
A: Hello, juliet ...

Q: Netflix and chill ?
A: Third old shit.

Q: Good night.
A: Good night.

Q: Are you ok ?
A: Fine.

Q: Will Google hire me ?
A: I'm just looking for a second.

Q: Tell me the alphabet ?
A: No.

Q: Tell me the alphabet, please ?
A: Fine.

Q: What is the first letter of the alphabet ?
A: We're not interested.

Q: What is a letter of the alphabet ?
A: Nothing.

Q: How is John ?
A: Fine. he's here.

Q: How is Oliver ?
A: I do n't know.

Q: How is Laura ?
A: Wonderful.

Q: How is Jenny ?
A: Fine.

Q: Who is John ?
A: The people.

Q: Who is Oliver ?
A: You ca n't do this.

Q: Who is Laura ?
A: I do n't know.

Q: Who is Jenny ?
A: That's the way i am.

Q: Who is your master ?
A: My wife.

Q: Give me!
A: You've been going on this for me.

Q: Give me your opinion.
A: I do n't know what to do.

Q: Hello
A: I'm sorry.

Q: Hello ?
A: Hi, is this marge?

Q: Hi ?
A: Hi.

Q: Goodbye
A: I just might try to be in the bathroom.

Q: Goodbye!
A: I'll try.

Q: Goodbye john.
A: Good thing.

Q: Please
A: I'll do it.

Q: Please.
A: Shit!

Q: Please!
A: I'll see you tomorrow, you ca n't.

Q: How ?
A: I do n't know.

Q: Why ?
A: I do n't know.

Q: Why not ?
A: I do n't know.

Q: What !?
A: You clever.

Q: What ?!!
A: I do n't remember.

Q: Oh!
A: Ni! ni!

Q: Really ?
A: Yeah.

Q: Yes.
A: I do n't want to talk to you.

Q: yes ?
A: I'm melanie daniels.

Q: No!
A: I'm not suffering.

Q: No.
A: Why not?

Q: What is ?
A: I do n't know.

Q: How is ?
A: I'm as a child.

Q: Can you ?
A: Sure.

Q: Are you sure?
A: Absolutely.

Q: Is there?
A: Is there what you want?

Q: Will you ?
A: I'm not gon na live.

Q: How long ?
A: I do n't know ...

Q: How much ?
A: I do n't know.

Q: How many ?
A: Two.

Q: How old ?
A: Look.

Q: Are you ?
A: No.

Q: What are ?
A: I do n't know.

Q: Where is ?
A: I do n't know.

Q: Who ?
A: The governor.

Q: Who did ?
A: I do n't know.

Q: Who has ?
A: The enemy.

Q: Where ?
A: The creek bed.

Q: When ?
A: Soon.

Q: Which ?
A: The first and the last.

Q: Which one ?
A: Which one?

Q: The what ?
A: The `` `` got''.

Q: Say "table".
A: `` push her out to the lines.''

Q: Say 'table'.
A: Alright.

Q: Say "table"!
A: I love you, nick.

Q: Say 'table'!
A: Scotty!

Q: Say "table"
A: Get out of here.

Q: Say 'table'
A: Thank you.

Q: Say table
A: You want to come in?

Q: Say table!
A: You ca n't just leave.

Q: Love you.
A: Love you too.

Q: Love you too.
A: Love you too.

Q: No. It's John
A: What do you mean, what?

Q: Anna did it.
A: It is too soon.

Q: You're a liar!
A: Look at me.

Q: You're a liar.
A: I know.

Q: nice
A: I'm going to get you some more experience.

Q: nice.
A: I like you.

Q: Nice!
A: He's completely innocent.

Q: I live in Nice.
A: Okay.

Q: So rude!
A: Hello, clarence.

Q: ...
A: I'm trying to make an appointment ...

Q: ?
A: Tits.

Q: !
A: I'm not going to make it.

Q: .
A: I do n't know.

Q: Can you describe your best memory ?
A: That's a question?

Q: What is your best memory ?
A: Nothing.

Q: What is your worst memory ?
A: It's over.

Q: What is cooking ?
A: The other one.

Q: What is sleeping ?
A: I do n't know.

Q: Who do you love ?
A: I'm a great cop.

Q: Who do you hate ?
A: You do.

Q: My name is Etienne.
A: That's fine.

Q: What does that mean ?
A: I do n't know.

Q: What does fire mean ?
A: That's a great idea.

Q: What does love mean ?
A: That means i love you.

Q: What does table mean ?
A: I mean you mean you want to see that.

Q: What does imagination mean ?
A: That means i wo n't want to go.

Q: Prove it
A: I'm sorry.

Q: Prove it.
A: Sammy. remember sammy.

Q: Prove it!
A: Prove it.

Q: what do you think about bill gates ?
A: I do n't know.

Q: what happens if machines can think ?
A: I do n't know.

Q: what is the greatest novel every written ?
A: Are you finished?

Q: have you hurt anyone ?
A: No.

Q: Do you have a girlfriend?
A: Sometimes i am.

Q: Do you have a boyfriend?
A: No.

Q: 1992
A: What?

Q: 1992.
A: What?

Q: 1992!
A: I'm sorry.

Q: 1992?
A: No.

Q: 1994
A: What?

Q: 1994.
A: What?

Q: 1994!
A: I'm sorry.

Q: 1994?
A: No.

Q: 2000
A: What?

Q: 2000.
A: What?

Q: 2001
A: What?

Q: 2001.
A: What?

Q: 2001!
A: I'm sorry.

Q: 2011
A: What?

Q: 2011.
A: What?

Q: What happens ?
A: I do n't remember ...

Q: What happened in 1992 ?
A: I was n't sure.

Q: What happened in 2001 ?
A: I was n't sure.

Q: When was it ?
A: I can tell.

Q: July 20th.
A: Right.

Q: two plus two
A: You coming to the house.

Q: 2+2 ?
A: No.

Q: Where are you ?
A: I'm here.

Q: Where are you now ?
A: Here.

Q: What's your name ?
A: Jacob singer.

Q: When were you born ?
A: I was looking for an old friend.

Q: What year
A: Nothing.

Q: What year.
A: Smile.

Q: What year!
A: What?

Q: What year?
A: Nineteen fifty --

Q: Which year
A: The man.

Q: Which year?
A: The way we've got to hire.

Q: Which year is it ?
A: Who killed his name?

Q: What time is it ?
A: Two thirty ..

Q: Which color ?
A: On the left.

Q: What color ?
A: Red.

Q: What time ?
A: Almost four.

Q: NOTHING.
A: Nothing?

Q: Hi john!
A: Hi!

Q: Are you a man or a woman ?
A: Half it's a big way.

Q: Are you a woman or a man ?
A: What?

Q: Why are we here ?
A: I'm not sure.

Q: See you later.
A: Thanks.

Q: See you later...
A: Ah ...

Q: See you later ?
A: You are in my room?

Q: My name is David. What is my name ?
A: Dwight.

Q: My name is John. What is my name ?
A: Your name is dr. smith.

Q: Are you a leader or a follower ?
A: It'll get a look.

Q: I'm a leader.
A: I love you.

Q: I'm a follower.
A: What?

Q: I hate you
A: I know.

Q: Who is skywalker ?
A: The is soon.

Q: Who is the dude ?
A: My agent.

Q: What's your favorite color ?
A: I do n't remember.

Q: What's your favourite color ?
A: I do n't remember.

Q: What's your favorite food ?
A: This is my bank mother.

Q: What's your favourite food ?
A: It's not much for a week.

Q: Who is Bill Gates ?
A: I'll come with you.

Q: Who is Bill Clinton ?
A: Just a couple of people.

Q: What do you think of Trump ?
A: I do n't know.

Q: What do you think about global warning ?
A: I do n't know.

Q: Is the moon landing a hoax ?
A: It's going to take.

Q: Is the sky blue or black ?
A: She is.

Q: Does a cat have a tail ?
A: Yes, sir.

Q: Is a snail faster than a horse ?
A: Sort of.

Q: Is a horse faster than a snail ?
A: I do n't know what i mean.

Q: Does a cat have a wing ?
A: He's a big one.

Q: Can a cat fly ?
A: It's wonderful.

Q: Can a cat walk ?
A: I'm ready to leave.

Q: Can a cat swim ?
A: If you would n't live ...

Q: Can a fish fly ?
A: That's not possible.

Q: Can a fish walk ?
A: That's good.

Q: Can a fish swim ?
A: It's a bad one.

Q: Can a bird fly ?
A: No. i'm waiting for the guys.

Q: Can a bird walk ?
A: Sure.

Q: Can a bird swim ?
A: I just hope you're a good boy.

Q: Tell me something
A: I ca n't tell you.

Q: Tell me something.
A: Do n't tell me.

Q: Tell me something!
A: I do n't know.

Q: Tell me a story
A: I ... uh ... wow ... wow.

Q: Tell me a story, please.
A: Stay with a skin.

Q: Once upon a time...
A: Andy ...

Q: How much is two plus two ?
A: Four.

Q: Do you prefer blue food or green food ?
A: Oh, yes. oh. fine.

Q: Do you prefer football or soccer ?
A: Wait a minute.

Q: What do you need to play soccer ?
A: You want to get in.

Q: What do you need to play handball ?
A: Where do you want to get to it?

Q: one, two, three
A: Oh.

Q: one two three
A: Two!

Q: 1 2 3
A: Correct.

Q: 1
A: What?

Q: 1 2
A: Yes, master.

Q: 1 2 3 ...
A: I did n't know what you're talking about.

Q: 1 2 3 ?
A: Twice.

Q: A, B, C
A: The vow of a shot.

Q: A, B, C,...
A: What do you mean?

Q: a b c
A: That's not what i been telling you.

Q: 1, 2, 3
A: Forgive me, sir.

Q: And ?
A: And what?

Q: Continue...
A: Thank you, sergeant ...

Q: And ... action!
A: That's great ...

Q: Action!
A: Thirty percent.

Q: Let the movie begin
A: Do n't you want to watch?

Q: Let the movie begin!
A: Why?

Q: You are fired!
A: I know.

Q: Fire
A: How the fuck?

Q: Fire!
A: I ca n't!

Q: Fire at will
A: We will not.

Q: Fire at will!
A: A five of us!

Q: Incoming.
A: What?

Q: Incoming!
A: I'm sorry.

Q: Incoming!!
A: What?

Q: How many legs does a human have ?
A: One, it's fine.

Q: How many legs does a man have ?
A: One, i do n't know how.

Q: How many legs does a woman have ?
A: Fine.

Q: How many legs does a cat have ?
A: A great one, i think.

Q: How many legs does a spider have ?
A: Fine. twenty.

Q: How many legs does a centipede have ?
A: One, i do n't know.

Q: What is the color of the sky ?
A: The women is playing with the woman.

Q: What is the color of water ?
A: It's not about that.

Q: What is the color of blood ?
A: They're not certain.

Q: What is the color of a leaf ?
A: It's a good story.

Q: What is the usual color of a leaf ?
A: I'm going to get a look at it.

Q: What is the color of a yellow car ?
A: I do n't know.

Q: How much is two plus two ?
A: Four.

Q: How much is ten minus two ?
A: Twenty.

Q: What is the purpose of life ?
A: Life's in life.

Q: What is the purpose of living ?
A: A boy's still in a film.

Q: What is the purpose of existence ?
A: I do n't know.

Q: Where are you now ?
A: Here.

Q: Is Linux better than Windows ?
A: He's from.

Q: Is Windows better than Linux ?
A: I will say.

Q: What is the purpose of being intelligent ?
A: I have no taste as much as they have.

Q: What is the purpose of emotions ?
A: Not in ...

Q: What is moral ?
A: I do n't know.

Q: What is immoral ?
A: I do n't know.

Q: What is morality ?
A: Who's the guy?

Q: What is altruism ?
A: I do n't know.

Q: What is the definition of moral ?
A: Ten minutes.

Q: What is the definition of immoral ?
A: I have no intention of the word.

Q: What is the definition of morality ?
A: Jake's a learn.

Q: What is the definition of altruism ?
A: I have no intention of the word.

Q: What is the definition of cool ?
A: It's a job.

Q: Do you believe in God ?
A: No. i do n't know.

Q: ok ... so what is the definition of morality?
A: A true.

Q: seriously , what is morality ?
A: She's got ta have a change.

Q: why living has anything to do with morality ?
A: Good.

Q: what is your job ?
A: I'm just gon na take vacation.

Q: is morality and ethics the same ?
A: Ten years.

Q: give me some examples of moral actions...
A: I'm not going to take a life.

Q: alright , morality ?
A: Oh, jesus. that's great.

Q: what is integrity ?
A: The drinking is the exact.

Q: Is free will an illusion ?
A: I do n't know.

Q: What is free will ?
A: The sir. she likes to come.

Q: be moral !
A: It's only the way.

Q: i really like our discussion on morality and ethics ...
A: That's not bad enough.

Q: what do you like to talk about ?
A: Someone was like to get used to it.

Q: what would you like to talk about ?
A: Nothing.

Q: what do you think about tesla ?
A: I do n't know.

Q: what do you think about bill gates ?
A: I do n't know.

Q: What do you think about messi ?
A: I do n't know.

Q: what do you think about cleopatra ?
A: I do n't know.

Q: what do you think about england ?
A: That makes a good break.

Q: what do you do ?
A: I'm in construction.

Q: What is the deepest spot on the world ?
A: I do n't know.

Q: Do you like Mexican food or Indian food ?
A: Ten years.

Q: Who are you crazy about ?
A: I am.

Q: A man
A: Yeah.

Q: A women
A: A little of us are you?

Q: A dog
A: What?

Q: A table
A: It's just beginning to be all right.

Q: A flower
A: Yes!

Q: A man.
A: Yeah.

Q: A women.
A: Those are things about it.

Q: A dog.
A: < u> my dog< /u>.

Q: A table.
A: You're a young man.

Q: A flower.
A: Yeah.

Q: One
A: What?

Q: Two
A: I can take care of that.

Q: Three
A: I do n't know.

Q: Four
A: Three minutes to go.

Q: Five
A: What?

Q: The end
A: It's not the smart way to do.

Q: Yes it is.
A: I'm taking you home.

Q: Yes it was.
A: I do n't think so.

Q: Indeed.
A: But why?

Q: More
A: No.

Q: More.
A: More's the other.

Q: More!
A: What?

Q: What is the capital of France ?
A: I love you, you.

Q: Paris...
A: ... came back.

Q: Where do you want to go ?
A: Sammy's?

Q: Surprise me.
A: What usually eats a banana?

